入馬鞍山方向路上有狗設路障

恆安旁隧道口位置 注意

重有無其他? 鐵有無狗? 求馬鐵沿線哨兵